[938]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(154) 我宣佈禾櫻會有最多毒唯

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾，而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

毒唯大將軍留名

點解倒數日少左十日

助攻要睇時機之第一頁留名

2021年4月21號

見到櫻企c心情複雜
好似歡送佢地三個咁

因為完約日係2021年4月21日

留名

有講埋幾多號解散？

2021 咲良 奈子 仁美 다시 만나

無禾珠心情有無好番d？

人類總是要重複同樣的錯誤

lm

佢仲要post返出嚟
真係好好笑
望住櫻跟彩燕走

無得唱曲奇餅啦

估唔到由akb-> hkt ->乃木坂->欅坂咁追落去嘅我

都會有做無主孤魂嘅一日

點解

大把機會
到時nako C著返佢老母件打歌服唱曲奇

有冇追過韓團呀MISA巴

misa好似唔追韓團

Jyp

可能佢冇咩感覺

我係nmb->akb->乃木坂+akb->乃木坂+akb+欅坂->akb+欅坂->唯櫻

一直以嚟都靠追idol嚟做精神食糧

依家連idol都冇嘢好追

到底人生仲有咩寄托

咩感覺???
究竟咩感覺

jyp做爸爸了,misa失戀冇機喇

係時候識個女朋友

點解我仲未明你哋講緊咩

識到女朋友就唔會再追星架啦
好多人一識到女就脫離哂個圈子

agger

就快連po都唔追

我見過男同女一齊去追

睇得出追美腿?

其待AKB 20周年, 老母同NAKO返返去唱週年歌, 好似KIMIWA MELODY咁
係咪諗得太遠

應該係被被女迫去追

20周年緊係請返神七返嚟

唔排除呢個可能

好突然
冇預告既喂

2年半前先10週年

由細細個開始講, 我係twins>少女時代>少女時代+twice>少女時代+twice+48g>少女時代+twice+48g+izone (因為少時係神台狀態, 唔會追得好辛苦)

頭先唱k唱boombayah，我覺得自己rap得好過清純

咁搵象腿啦

櫻花有片啊

可唔可以ig live 我會比心心你

咁突然

又撞

以後唔知仲有無片睇

炒哂車

直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播直播

有

咁撞法就知呢個post有幾多毒唯

隻GAME個分隊時間,真係那來時間打機edit 片啊大佬

櫻知道有排都拍唔到片

依家準備緊拍夠2年半份量嘅片俾你哋睇

twitter一彈即入

走左啦，下次有緣再rap

跟住2年半淨係up片

一早拍哂等upload

毒自bby？

已經mark低哂d毒唯， 一d團愛都冇

同朋友一齊rap

原來真係有好多毒唯㗎

我係隔離po 見到個櫻ig update 點解係我黎嘅

喺依個post出現嘅都係毒唯
等我擇低你班仆街名
第時我油b紅起嗰陣我就逐個拎出嚟bin c

唔通係猜拳個日去左錄打機？

禾豬或成最大嬴家

扮病去打機

仲有毒唯日本妹

已經mark低哂

擇日清算

呢到主推日本妹

人哋唔係主推日本妹

因為隔離冇關注日本妹

真係人唔笑狗都吠

你叫miyawaki sakura?

都係工作姐
咪踢爆啦

隔離post仲要鳩up當秘笈對住日本制度指指點點

佢去到韓國都唔知點算

一定係今日拍架
肯撚定

用韓文打得唔得？

唔好，有禾珠起碼可以佢喺後面幫櫻花奈子仁美洗腳

其實日本個d應該會有大假放佢地返自己鄉下啊嘛？

冇關注日本妹但係比推日本妹推咗幾年嘅人更清楚日本制度

人哋話係就係啦咁多嘢講做咩！？

幾日咁囉

帶部laptop打囉 待機室應該有唔少時間
不過佢似玩開console

塔諾巴係咪同之前教個整法差唔多

唔好ff咁多
紅得起嘅你睇下wanna one 覺都冇得你訓呀

我都係鐘意睇佢玩烏賊多d
team kill人地幾次

用呢個男團比有d過份喎

清我啦
我就係毒彩櫻 nako同hi醬
欣賞彩元珉周

咁ok啦

隊雜牌兵唔會紅到

罰你幫曹柔理奶西

一d團愛都冇

係

睇咗未 佢超勁 係咁殺人
不過掛住殺人…

奶完

2018年9月25日：我愛指原莉乃和佢湊既宮脇咲良矢吹奈子

教程summary有冇

用twice囉

我見本家post都係咁mark

lion

放埋係第一頁加密

引入日飯思維

我都有做cd rom架

咁個團三個日本人都無時間返去？

你唔介意咩?
你愛人喎

sp嚟咋

有呀...好似最近返左去日本
有人係日本條街影到MOMO同佢合照同囉簽名好似
通常GOODBYE STAGE後冇活動都有時間休息下既好似

咁都好，都叫仲可以見下佢地d親友

其實同櫻打機果個差唔多
加完GIF落張圖度再用mask逐張整唔要的部份
其實我張張都係咁整

心血之作

未
想睇gg俠呀

老實...touch wood如果好似FROMIS 9咁...
長駐日本+兼任都冇問題

睇唔明 我等中字算

禾珠好似恐怖片D變態殺人狂係窗外大笑咁

ptt好好笑 有人話nako係為咗追星做偶像而家搞到要拆散佢同指原冇陰公
又有人話nako將開啟追星之路：第二章
係咪講追twice

呢個可以唔洗睇中字架
佢玩得好過食雞少講好多野多左好多team kill

係好撚難聽

唔係啦
其實9整
由第1頁見到跟住整
整左20mins到

早幾日全部返晒屋企放左幾日假

自佢張wall paper唔係指原就知佢已經無當指原係星咁追

睇打機片唔係不嬲唔駛中字都得㗎咩

“本次Fes新增了隨機出現的“10倍比賽”模式，比賽結束後的貢獻度，勝利的一方將獲得10倍獎勵。”
佢第一場就10倍ed

我好似聽左一次已經冇再聽過
同JaBaJa一樣

佢第一場俾人carry
第二場佢carry人但同隊有個雷到仆街輸左

佢而家WP係邊個

好似係金世正

-800分啦個轉圈都唔知做乜鳩

咁志效呢

都係要花心機整

呢個唔知

到時有世正請食野

好似話世正都推佢

最後一套有禾珠既MV

係
世正好正, 識貨
S1個陣鍾意佢多過SOMI

櫻用pc描準差過佢用stitch...

人地清楚sell新concept 魔性rap

ioi入面我最中意世正

可能慣左 我有朋友打bf 淨係識用ps手制玩

teacher teacher第3次再販
10月21號個場

如果禾珠無退
最後12人11韓+禾珠
依度應該個個做晒團飯

360度山頂轉圈

係霸氣，型嘅表現

秒full

full唔係今日既事

sor派膠

俾機會本身個日冇去既人送佢地走

ひーちゃん應該係仁美？
nako話同ひーちゃん移動中

ひーちゃん = HI 醬

係幾時再販架?
前幾日?

咁係仁美啦

岩岩開始

Live

全韓v

咁齊人

即係唔洗睇

冇日本line唔睇了
快D mark低我

屌冇日本妹嘅

冇團愛

差唔多過去韓國

其實點解會再販?

我都想知
個握佢地3個爆晒
宜家再販都無咩用？

膠真好好
拉彩燕入鏡頭
彩燕錫左膠真隻手一下

岩岩再販, 唔知點解高朱都切哂,
但MIYU冇爆

睇唔睇好

今次係再販黎 俾之前賣哂既MB再賣多次 緊係冇佢地份

当日メンバー指名参加券即係DD卷

等blur先睇
又唔同左樣咁

轉左馬尾認唔出

賺多筆

其實唔一定冇用既...
最後一場 生誕一定會做D野 佢地會行前講D野 你地抽一張其他人都可以去望下

好唔淨氣咁睇緊
膠真好正

清純收服埋元英 頭先爭啲咀埋
___個鼻係咪又整過

咁我去啦再見

即係打星個D即場可以申請同佢握手?

屌一入就係____嘅

你要先有DD卷

就可以個個時段開始後30分鐘直接行入去

我唔知係咪blur得多對得耐 開始有d唔會太抗拒直視到___個樣

唔怪得我冇直播通知
原來我根本冇follow

巴打你邊場啊？
我都有仁美啊
不過仲有老喵睇吓

雖然off topic但真係忍唔住,話我地主日+其他練習生,可能係啦,我地從來都無主張過任何野,基本上所有參加過pd48嘅練習生都可以講,咁你多fans 自然多人講嫁啦,你覺得我地多人講日就係主日我都無辦法,但好心就唔好扮唔係主韓啦

權f/娜b vlive我話等中字先睇,去睇猜拳先,你又唔講個時櫻花 miho miyu noe 智代梨 上ann 你地個邊提都無提過?之後又話等中字,咁你地係咪都係主韓呀?你如果開宗明義話自己主韓咁我都覺得無野,但連櫻花ig都搞錯然後話自己主iz*one, 真係人唔笑,

我都係

有個位置係類似詢問處咁 你可以去個到換返做DD卷

人哋話係就係啦

嗰個戇鳩仔即將入場

最後一場
所以個握都有生誕？
哩場係個握來？
無玩過哩d唔識

其實我好中意娜B把聲

我勁鍾意
好好J

我個生誕係指緊生誕祭委員會
其實基本上都係佢地E班人做野

E場係個握黎 得個握先會要抽

聽到提左下sakura醬 講緊乜

希望____唔好帶壞櫻奈仁
你自己整就好,唔好帶壞其他人

係咁提nako同 sakura不過聽唔明掛住佢地乜

清純攬住奶粉

緣份嘅野

我12月23, 你呢

我想嘔啊
食飯入vlive又係__
新入vlive又係___

咁樣搞曹婦下巴唔怕要整過？

權F個耳環

見佢越整越樣衰應該唔會想整

mimimi

idolschool嘅____同izone嘅_____真係差好遠
不過都係咁面目可憎

最撚睇唔順眼就係佢扮撚哂中立咁但其實偏埋一邊
最叻最後補句: 利申 兩邊都有睇開但嗰邊......下刪幾十字

禾真cue彩燕

idol school ver 1
pd48 v2
izone v3

短短2年已經3次

再2年後已經ver 6

仲咩唔hi five禾真
搞到同___hi five

3Mi 終於抱團喇
想像中既畫面終於出現

原來要咁轉DD券
如果唔識日文係咪要用google translate

係愛啊

如果我話啱啱娜b某啲遠鏡好似仁美會唔會比人打

話佢地都有養寵物好想見下

MIYU啲STYLE真係

好尷

肥丸

我7號大阪場
未試過去48G握
淨係去過韓女團係日本搞嘅握手同簽名會
本身純粹試吓
抽咗好少
早知抽多d

我幾鍾意元英咁set個頭

我都想知

講緊邊個中意食辣野

54再抽過

適合返佢個年齡

膠真珉周彩燕

小飯粒又突然出現

有彩燕就有小飯粒

睇到隔離post講奶粉unnie其實即係乜

唉屌,愈聽Miyu版다시 만나就愈sad
原版個感覺就係雖然要分開,但係對下一次再見好期待,好想快啲再見
但Miyu版就係「我地要分開啦,我地一定會再見架可?」 嗰種唔知會唔會再見咁嘅感覺

明明想覆呢個post
Unnie係女仔叫姐姐

thankyou

又係清純收尾

叫奶粉叫上癮 好順口
改唔到

最好係改走左段rap

其實叫奶粉幾親切
睇左幾個vlive覺得佢正正常常都幾可愛

lee d就叫實力啦

叫某po d傻鳩嚟睇吓啦，吓吓屌人冇實力

Hi醬Produce48 Medley
佢抽左幾多

講話掛住佢地三個,
ESPECAILLY最掛住SAKURA,
之後講佢地有養寵物,
好似話SAKURA有隻狗?同埋話奈子有隻鸚鵡

櫻唔係養貓咩

釘住係握手卷後面大張紙咩黎

主子眼神死

貓呀，maru chan

哇
油王呀

佢地講左gangaji
我都係度諗係咪我聽錯

佢隻貓幾時有好樣過

利申第一次見到佢隻貓已經話緊佢隻貓都幾樣衰

撞啱時間都想抽下
用韓場fan sign嘅錢（我追個隊唔係大團）
攞去抽
應該可以見大部分PD top個d 48G幾次
真係好抵
不過唔識講日文耐d都係溝通唔到
老喵除外
利申：識韓文單字/短句only

聽講myao同高朱可以韓文
你會唔會換DD, 現場
黎緊54應該都玩下

所有自己推嘅寵物都係樣衰

櫻去韓國咁隻貓點

我聽到係話佢貓狗都有養,仁美好似都有隻狗

有無可能帶埋隻貓過去？

你抽握手會 會需要係現場再抽D野玩下 你有幾多張就抽幾多次

每部都有唔同 大TOP好似得張爛鬼來場認定卡咁 如果合照會大TOP就會係車奇+簽名

比較冇咁大TOP既MB 握手會會有俾你拍短片 或者 手機2SHOT 定唔記得仲有咩玩

佢個張應該就係個張抽中既紙

唔係囉 客觀黎講佢個隻真係好樣衰

放返去鹿兒島掛

雖然高朱唔係pd力捧（待遇都唔差啦）
不過佢由頭到尾都好俾心機去做
第一次出場唱韓文歌，盡量用韓文交流，唱跳rap進步好多
對佢好有好感

我懶，上個post有無總結

屌 個灰雲背景加轉圈完全殘害緊我智商

想知櫻花細佬點算

咩係車奇

我見仁美續張續張睇 睇完跳+唱比佢睇

應該懂性啦到時變成清純細佬咁

即影即有

日本叫CHEKI チェキ
平時叫掛車奇

毒唯矢吹奈子留名

大個仔，唔痴家姐啦

冇咁撚歐中過ED野 同埋我剩係去櫻花 無ED野玩 唔知洗唔洗寫咩係上面 不過基本上係個張野總無錯架啦

可以嘅話都會換
無計
聽講退貨要退錢落日本銀行ac
同埋一次過去順便用埋個張
頭先官網出咗公告
講櫻奈仁返品同DD個d嘢
不過唔識睇日文
翻譯咗d
前幾日有po過高朱講韓文韓飯講日文
（我聽fd講。有班韓飯好似哩排瘋狂學日文。要12月個握前起碼溝通到。 ）
係唔係好似話有得walk in未爆個d
如果係一場來到
玩多陣
想見埋七海個d

ic

DD卷可以用既人有岩既就換DD卷啦

要退返碟俾AKS 諗起都煩

得閒過去韓國探家姐，其實識韓妹團員

呀 講錯左 唔係合照會大TOP就會係車奇+簽名
係合照會既話全部人都會係車奇+簽名

搵大奶妹去，
遲下叫家姐介紹權f佢識

櫻花再見細佬時，可能會感嘆細佬大個咗咁多唔同咗。

個張野有default對白
或者係最底空位自己填
d人應該填晒d歌名叫佢唱

同求。

就算放都返福岡，父母、細佬都喺福岡住

最慘日文未去到可以溝通level

佢之前已經好嬲，話成日唔陪佢

屌好似係同年

自膠應該細兩三年到不過奶粉應該可食用佢細佬

原來今朝成朝google search都係櫻花第一

肯定唔係，好似依家得8,9歲

已自膠，但距離奶粉四年應該唔大問題

有冇source

而家第五

多謝大家支持

危機就是機會。
mikubb沖鴨!!!!

好想奶
原來AKB48 Team 8 谷口もか畢業 maybe old news

弟，長頸鹿姐姐隻親簽已經係我手，不過你咁答，我唔俾你啦

手震重出江湖

最衰都係你讚佢話佢進步咗
宜家又開始

NMB48 19th single 「僕だって泣いちゃうよ」

posted？

連自拍都燈

明明首歌節奏咁輕快
睇埋MV會變到咁SAD

禾尾係舞台上真係

最後嗰張

仆街錯圖

又故意錯圖

要JYP嘅canada先召喚到misa

有miru 有sae

多多支持下

我係twitter個file到㩒 睇返尾尾下一張就係禾淵

禾尾自此要一飛沖天去

瑞淵

究竟佢係想po 定娜B
依兩張㩒入去 塊面仲大過娜B，而且比起娜B更正面對鏡頭

識貨

自拍都有得燈

成隊fromis_9 都好正 團綜好好睇

依到仲有咩未燈過

好輕快但我都覺得sad
到指原畢業唔好講mb我都應該接受唔到

彩既成長日記咁

已經係名副其實既總支配人

出replay未啊

隔離post有總結睇

唔過隔離
我要自己睇自己cap圖

彩吉朱 夢莉開sr

fashion依啲嘢你識條鐵咩

岩岩發現呢個POST上左熱門

咁都上到

吉田 朱里（NMB48 チームM） 配信中!!

彩姐吉朱太田showroom

成日都上架啦

尾尾真係好多癦

完左pd48之後都好少上

真心唔少

我唔介意

出啦dllm

btw steve_hongkong 召喚

慎入

奶粉個頭真係好符合佢嘅年紀

以為replay手快send
原來係圖

又唱歌

上次live最似

尾尾越黎越正

係喎steve hong kong 係邊個啊

喺隔離post偷圖，點解Nako隻雪男變左咁

呢個係雪男黎咩?

頭先Miss左直播

笑左

Sor,唔知係唔係

hi醬隻狗個表情係-->

好多外國人留言

ig直播冇收入 都算工作?

應該無乜

hi醬同奈子一齊食晚飯

幾多都靚

雪男變咗麻雀

完成係神改

成班唔識貨 明明bibian好正

呢隻先係

幅圖都唔係佢架啦
btw應該唔係雪男黎

我愛BIBIAN

唔係雪男嚟 雪男咁靚仔

第二隻黎, 雪男上左天堂啦

係啦
佢地ig story係cap人地既ig story

屌冇為意原來某婦坐左響中間

屌 我仲諗緊係咩mb既mail相

冇櫻份

懷疑邪教儀式嚟

自拍OK?

IZONE新member

evil within

唱埋cool呢

靠哂你啦

睇下咩concept啦

屌拍手個張條腰唔見咗

希望IZONE可以再出到好似Rumor之類既神曲

邊個rap

清鈍

清純
櫻

清純,權F,yena

諗吓好喇
P社

nmb白間之外
另一個護法位係邊個

woozi作

恭喜你已練成
主動技-自動blur曹婦技能lv1

又唔同咗樣

太田夢莉

o thx

其實Rumor初媛都唔係Rap得十分好

山本彩加

睇錯

一係好似AOA咁玩腳, 但一FF某婦玩腳個樣就...

正撚到曹婦對屌西腳

精鈍同蛙都鬥唔過佢

曹婦隻腳可以玩幾多晚

聽日飛？

應該係佢兩個無得去bingo live應該聽日一飛星期六前返

有冇圖?

聽日即刻走去買返排益力多飲先

有冇人有曹柔理著黑絲圖

似啦
都係呢幾日飛架啦

exactly
星期6等你好消息

同求

搵Woozi作就好
首소나기

一齊買

飛完星期五晚就要返來

好似話聽日又齊返12個人

櫻

又開vlive

你講起益力多我就唸起麻莉愛，成日都飲

櫻D咬字真係要練下
如果唔係真係GG
NAKO好似學得最上手, 發音咬字又準

快D飲完好訓, 如果唔係冇得高

2年半之後
麻莉愛高過nako

而家好似都高過

幾鍾意佢哋oh my 個隻風格

Rap到好似鬧交咁
詩炫某幾個shot既表情係幾撩既

有機揾返大輝寫歌比佢地

要以後學埋nako咁唔拆個膠袋

矮都有矮嘅好處
例如塊面可以咁啱放係啲特別嘅地方

冇蠟燭

原來屋企仲有煙花

賀曹柔理第3名出道

唔好報警拉我

唉，可唔可以㨂過第二幅，兒玉遙，掛住你呀

熱烈慶祝曺柔理出道

呢個post真係好多隱性曹推

其實全部都係假膠黎

咩隱性曹推
大家都明推佢

唔記得邊個話黎緊星期6好似兒玉出返黎?

ip都唔駛check

花式A1自爆

第時___變好你唔好後悔

[948] (153)

1.“這兩年半是讓世界各地的人們能認識我的機會，我希望能以不會讓48團體蒙羞的偶像回歸”這一天接收到了發表的櫻花宣誓了未來的成長。
“雖然讓大家感到寂寞，今後相見的機會也減少了，但是為了我自身也好，為了48團體的大家也好，為了擴大所有的可能性，我們3人會作為代表努力加油的，所以無論在哪裡，希望大家都能為我們應援”
櫻花向飯們表達了強烈的資訊。

2.上個Post韓國嗰邊公告話完約日係2021年4月21日

3.180924 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，
是「センチメンタルトレイン」的握手會！ ！

第5部，因為身體不適而休息了真的很抱歉。
但也因為這時候休息了才能夠握到最後，真是太好了。

然後，發表了AKB48 54th單曲的選拔

是作為選拔，而且還是站在了center旁邊位置的前排，被選上的！

多虧了飯們的應援，
才到現在這樣。
真的不勝感激。
謝謝。

與此同時，
還發表了選進IZ*ONE的3人，
在2021年4月之前AKB48的活動中止這個事情。

突然發表，再一次，讓大家吃了一驚，
感覺會有很多覺得寂寞的人。
發表後在握手會上看到有人哭，
雖然奈子也覺得寂寞，
可是因兼任而導致兩邊都做不好，這樣子也很對不起飯們，
所以就想要 專心IZ*ONE，多多地成長！

但要是不論我在哪兒都會應援的話我會很高興的。
加油！

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

3.

4.https://
【中字】180924奈子IZ*ONE專任+54單選拔發表

5.
[img]

6.miyu with see u again

7.

8.【755】180925 更新
早上好！
昨天有選拔發表！
AKB48的第54張單曲中第一次成為選拔組成員

真的是像夢一樣突然發生的，我呀、其實說過今年的目標是『想進入某樣選拔』。然後，居然夢想真的實現了，真的又感覺到這像夢境一樣的事啊——

23人中有我一個這樣就讓我感到足夠榮幸了，從今往後會為了成為固定成員這個願望而努力的！
大家！敬請期待MV的公開，CD的發售哦！
我想會變成很棒的成品的，請加油尋找下尾美羽！

【755】180925 更新
啊！
現在因為工作原因要去東京啦！
我會加油的！

9.

10.[/img]

11.宮脇咲良

HKT48
180925 推特更新
IZ*ONE的專任到2021年4月為止HKT和48G的活動都停止了，把我的心情都寫出來了，雖然文章有點拙劣但是能閱讀的話還是很開心的。

在昨天的握手會、發表了IZ*ONE的專任是到2021年4月、在此之前HKT48、48G的活動全部休止。
對在日本的飯的大家來說、肯定會讓你們覺得寂寞。肯定、也有著喜歡著作為HKT的宮脇咲良的人存在。當然、我說我不寂寞那是假的。但是、在produce48學到的東西、是在48G裡學到的是不一樣的東西。也交到了重要的新朋友。向世界出發、背負著HKT48的看板、然後作為IZ*ONE的一員、為了能讓更多的人愛上我們而努力、我還會再回來HKT48的。

我不會說讓大家等我。作為IZ*ONE的2年半、還有今後、都希望大家能繼續支持我。然後、我和奈子不在的這段時間的HKT、也希望大家能繼續支持。向大家不斷地請求這麼多我很抱歉。

作為IZ*ONE的一員、也一定會有在日本的活動。那個時候、請務必來看看！
當然、準備好護照來韓國的話、我會更開心的

並不是要從HKT裡畢業的意思、所以在這一小段的時間裡、為自己、為了團體、賭上我的一生去努力。請務必、溫柔地註視守護我、如果能這樣我會很開心的。

12.

13.

14.https://

15.仲有場下尾39MINS 4K FANCAM

16.

17.大叔的愛

18.

19..

20.

21.https://youtu.be/Rhh8my20NwQ
下尾直拍

22.

孟浩巴

真係好多朱里圖

夢莉好QQ,可以支持下

一啖砂糖一啖屎系列

好似睇緊我的英雄學院咁,allmight:次は君だ

日日益力多,3高就有份

好撚正呀
等下一季

兩啖都係糖黎
我全都要.jpg

就喺隔籬有兩罐石油氣

玩命

真係想A1見

團飯？團愛？

我用條命證明我係真正嘅團飯

終於明指原點解會俾眉刀到傷口見骨。。。啱啱都唔小心俾把刀片中鏟咗成塊皮。。。

原來你先係真正既柔推

我係團飯
真正嘅柔推
係愛啊
我個妹都有份整

油飯出嚟
用你條命證明你係真正嘅油飯

仁奈黨嘅我好撚happy

手足真係好多幻想， 有冇興趣同裴絲一齊入青山check下精神健康

你阿妹有冇入呢個post

團炸

咁咪知裴巴各種花式自爆

佢爆左佢阿妹

負皮

邊個意淫禾尾

我同佢分享咗
所以先話佢笑我山下智久障

不要再說了

我食咗油B等nako唔洗對住佢又點話

邊度睇 係咪韓國論壇

如果我kiss落個MON度會唔會過份左?

點解唔係兩罐石油氣上面寫柔b 開除粉籍

想咬住miu嘴唇

唔會

因為尾哥kiss嘅係我

尾哥明明係kiss我
你班友仔唔好ff太多啦

做戲比你哋睇咋
尾尾仲嬲緊我唔砌佢個名但係砌油B

走開啦你地

但係又點需要砌佢個名呢
係油B咁膚淺話一定要我砌佢個名如果唔係就日日cool呢叫我起身或者去揾nako

尾哥kiss你
我kiss尾哥

= 我kiss你

妖你奶完油B canada仲好意思kiss尾尾

恭喜哂一對新人！

姐係尾尾kiss柔b canada

夜喇夠鐘瞓 咪再ff咁多

俾個Canada你 丁丁吓丁埋我 睇嚟misa巴都好dry

聽日又8半！

尾哥KISS你
我KISS你
=我KISS 尾哥

睇呢個repo，之前講 果個抹左去

有道理！

講咩, 求翻譯

笑左
頭先vlive清純喪禁心心

個repo係我po
之前個個

就算追咗咁多個post都好唔慣,以前追星無遇過咁多鍾意ff嘅癡線佬

misa巴

可以出個List
交份表俾青山

清純真係好L四次元
最後要OFF CAMERA個個唔捨得咁款,
佢第一個一支箭衝出去停CAM

擾亂民心

好鍾意呢個版本嘅紙飛機,聽到眼濕濕

權F減左仲係咪權F

我怕青山都唔夠位

權G

權A

已經安排好床位啦

奈A-

點解VLIVE冇得睇返頭先舍直播

A-

我都想問...之前一直直播完即刻有

佢地次次都玩快閃直播邊度跟得切

跪求幫忙填上合適英文字
權_
櫻_
清_
娜_
彩(燕)_
彩(元)_
珉_
奈_
仁_
柔_
宥_
元_

我覺misa會有正確答案

有人話佢地爆左d團綜既野出黎？
佢地講左d出黎跟住權F殊佢地

因為綜藝係講關於宿舍養狗
所以del片

大叔又有新ICON 拎左未大家

柔_ 依個冇答案
可能下次見又升咗級

可能係

成班好興奮咁集體劇透
激死STAFF

唔知有無人backup左成個直播呢...
btw, 不如拍套IZONE版既青春不敗

今次係咩icon 我掟咗粒豆出去好似無收到新icon

韓壇好多改圖

你唔好搞宥真喇!!!!!!!!!!!!!
要搞就搞我

攞到

櫻花後宮著火N.0

順序
權g櫻h清b娜b燕c元b蛙c奈d仁d柔f宥d元a

認同請俾

權F
櫻B
清B
娜B
彩(燕)B
彩(元)B
珉B
奈B
仁B
柔B
宥B
元B

想摸佢大比

清純點止B

權g櫻h清b娜b燕c元b蛙c奈d仁d柔f宥d元a

佢瘦底大波?

罰你睇多次see you again直拍

咁岩見到

唔識搵 交俾你貼多啲喇

>F

就叫權H啦

睇完, 應該有C
仲有, 個CANADA好滑

我覺得有F-G CUP

叫權G定權H好

下垂嘅

笑到仆街

早抖

升球大墊

一定大過我先

變左“波”台

目測Nako有B

佢對波生得矮姐...每個人波既位置都有D出入

NAKO同你應該B走唔甩

難得misa唔伏 正皮

劉在石

聽講對波同CANADA一樣會發出香氣

我諗我遲下都係照會買挨鬆隻碟
冇比錢嘅人 係冇咁大口氣屌柒公司

唔好搵藉口啦,買就買啦

nako小卡

點知抽到油卡

唔守信既人只會抽到油b架咋

吔屎啦
我抽卡手氣唔錯

香港有無油飯同你換

其實我冇講過話唔買

櫻花! 櫻花! 櫻花!
Nako! Nako! Nako!
我屌~~~曹婦啊~

殘巴又買?

唔買唔係真愛

依家望就望多d嘈飯 同佢地換
係咪要開始同隔黎po既人打好關係了？

我表態過好多次
唔講啦

果D兩邊都留言既人咪有先見之名

多d__飯 不了

其實我唔記得先問

放上淘寶話係有情新卡

我就緊係買挨鬆啦

【9.25Google日本搜索趨勢連續10個小時第一（暫時）】
のGoogle人気検索ワード
09/25 04:00 1st:宮脇咲良
09/25 05:00 1st:宮脇咲良
09/25 06:00 1st:宮脇咲良
09/25 07:00 1st:宮脇咲良
09/25 08:00 1st:宮脇咲良
09/25 09:00 1st:宮脇咲良
09/25 10:00 1st:宮脇咲良
09/25 11:00 1st:宮脇咲良
09/25 12:00 1st:宮脇咲良
09/25 13:00 1st:宮脇咲良
09/25 14:00 3rd:宮脇咲良（前面是台風）
09/25 15:00 2nd:宮脇咲良
09/25 16:00 2nd:宮脇咲良
09/25 17:00 2nd:宮脇咲良
09/25 18:00 2nd:宮脇咲良
09/25 19:00 3rd:宮脇咲良
09/25 20:00 5th:宮脇咲良
09/25 21:00 4th:宮脇咲良
連續18個小時搜索熱度前五[微風]

好似冇人PO

如果有兩張ver既卡 佢應該兩張唔同樣

召喚磪有情巴打

已經證明哂櫻花聲勢

又一個人唔再需要總選嚟證明自己了

唔需要啦
櫻行到呢一步已經好勁架啦

跟住落嚟就陪唔到佢，祝佢好運

大家送多隻碟爽既就係曹婦，接受到咪ok

咁我黎陪

彩元爆冷出道, 嚇親櫻花.

堅持！

一路好走

個個都search下櫻花係乜水咁上咁多報紙頭版？

我對呢團無任何feel,講既野無乜說服力。而你地就算口講話唔買之後靜靜雞去買都無人知，所以你過到自己個關咪ok。反正到時曹婦愈黎愈串都係你地pick受番

你唔記得左佢?

金賢娥

真鄉下妹果然有啲料到

碟銷量好=曹婦愈黎愈串?咁係咪代表櫻奈仁都可以一齊愈黎愈串 係我唔區

希望櫻carry izone返日本, 到時就將損失減到最低

日本妹性格
泡狗性格

姐係禾櫻第時都會咁著

買唔買cd好個人
本身日飯睇pd同本身韓飯睇pd感覺已經唔同
日飯會覺得俾南泡搶人，但韓飯應該冇咩嘢

反izone 反得問心無愧，大家選擇撐既我都管唔到，多口講句姐

小問題啦啱咪入嚟吹2嘴，唔啱嘅潛水都冇問題

成人台

新nmb單sae都係冇乜鏡頭
10月17出碟但我25號就去到大阪，唔知信和訂唔訂好

早

鏡頭同企位比pd48之前已經好左好多喇

唔計彩姐比佢多單人鏡頭既只係miru ，夢莉同大面貓三個。

2018年9月26日:我好愛宮脇咲良。

仆街福利呀

不過佢當時幾歲

lee1,2 年
你睇差唔多樣就知

未成年

16,7歲睇住先啦

好過j膠真同奶

nako更新咗ig story

飛去韓國啦

後晚就返

之後有排都唔返

應該會番日本嫁wo 不過係用矮子王身份

可唔可以再講矮子王

我愛矢吹奈子

Nako同仁美等多陣先有機場相

國際女團第三名喎！

第時紅遍任球，張小卡價錢升到澎澎聲你地唔好後悔

除左上左幾份報紙頭版
尋日幾乎成日GOOGLE都係search緊櫻(日本GOOGLE)

咁禾珠WIC係唔係仲勁

手持油b小卡就有囡屌嘅日子
嗚呀

唔計53th
本身Sakura仲有3x部握手同2個stage數要找
btw 10月7日係3個都唔出

出左notice?
10月7個次唔去
就真係得返52單個握

blog出左不参加および返品対応のお知らせ

見到啦

hi醬都有

琴日同今日出ig story得好頻
硬係覺得係因為之後都冇得再update ig....

Nako 握手會 Ft.牛油

珍惜喇

睇下IZONE比唔比佢用本身個account

琴日又唔記得po

180925 NakoG+

晚上好奈子糖(⌒▽⌒)

今天，
進行了拍攝等工作✨

因為化了成熟的妝，
所以被接下來工作的工作人員們 太成熟了沒注意到是奈子！
這樣說了😂

化妝的力量果然好厲害。 。笑
工作結束，回來途中
和hi醬去了沙拉店☺

真的是超喜歡的沙拉！ ！
太好吃了。 。 🤤

發了ins story視頻！
要看啊❤️

奈子奈子糖糖(⌒▽⌒)

太好了

我係唔係應該開心
娜B啊

Nako 親口講
牛油走唔甩了
連燈又燈贏

但係油奈仲難頂

前日握手會件衫

點解仲未有nako機場相?

好彩唔係元油

又燈

一日未出道，一日都未知會有咩cp
呢度燈力太勁

權油
牛油
奶油
奈油
仁油
櫻油
元油
燕油
真油
純油
瑜油
大家想睇邊個CP

Good 起碼唔使搞nako

而家見到個油字都反胃

頂
諗左陣奶油係咪食得個d奶油

有種預感油會同每個人都有cp

自從發現油膩個名之後
Cp叫得好順口

咁就奈櫻cp,唔使煩

終於燈d好野

加埋彩燕啦

禾珠粒鼻屎紅啲定櫻花紅啲

大約係話等奈子返黎？

係呀

但都係啲飯呼籲 指原仲未表態

魚油
原油鉛油

頂..仲未諗到邊個係"奶油"既"奶"

我開始唔認得個油字

奶粉

頂!!個CENTER好難記

但係尋日元英個頭好掂

望住佢由瘦丸變做肥丸
雖然知唔係佢嘅錯
係佢個品種嘅錯
但係都

如果係真
個結局都好完美
加上3年後就10週年

呢張係咪專任發表前po既?

Yes
握手會個日
發布前幾粒鐘
好似係

replay同直播嘅分別就係佢哋啲鞋比人blur曬

【櫻綻字幕組】20180922-CDTV-悲傷電車+talk (櫻介紹Fortnite)

即係嚟緊有鞋嘅代言

blur埋油全身pls

代表有sponsor囉

原來唔係因為爆左野

代言就到

有新鞋代言所以blur佢地依家既鞋？

等13個鐘就係要blur曬啲鞋

好有機會
如果唔係點會屎忽痕blur

應該係啦
憑我睇rm經驗

個髮型真係好靚

人靚咩髮型都靚

HEA做差唔多啦

仲要佢哋係坐喺到唔多郁都要blur13個鐘

過去見工 GOGOGO

我地blu唔洗3個鐘

係機場update twitter?

扮工係差唔多

呢一張係發表前一日出添

Nako機場相呢

點解日本d牛舌好似好食好多咁

到韓國開vlive

炒曬佢哋啦

癡線完全唔認得係邊個

真心咩

啱啱以為左邊係狗竹

唔知係咩牌子嘅代言呢

日本line同款桃嘅頸枕

係愛呀

「PRODUCE48脱落メンバーが何やら撮影している模様 54thのカップリング曲あるかも？」

"好きになっちゃうだろう？"AKB verか？
武藤十夢
岩立沙穂
小嶋真子
浅井七海
村川緋杏
千葉恵里
山田野絵

講緊54單既其他歌有佢地份？？

Nako機場相

呢個係咪之前高朱有send過出黎個d相?

用ig story估
偵探

d比虫咬既la仲係度

蟲

虫字係簡體字黎架？九方有得打既 ok icic

54單直接做PD獎勵單
我貨哂佢

會唔會係fila
利申:未睇先9估

小飯粒呢
又話有彩燕就有你嘅

係個日影囉
依家影左自己唔po都要上繳d相去izone ig

燈吓先
可能係reebok/sketchers

nako醬~nako醬~nako醬~

元英keep住呢個頭啦
好睇好多

隻歌出左咁耐
bb人先岩岩吹奏
而Erii又like左

有人即刻買左薄荷朱古力
有冇人試過 個味真係咁怪？

牙膏

好撚似我屋企支牙膏個隻味

一直覺得任何食物加薄荷都好怪

一齊唱
bb人唱歌好好聽

你仲要買咁大盒 你唔中意就rip

清純托元嬰下巴合集

我好中意
仲有朱古力

即係遲d無得用個人ig

唔係掛

換言之Google+同埋mail都會停

你試下就知

屌又爆post

Mail實停啦

1001留俾你

我好努力扮學推post

等佢真係話停先算

元英新相 不過唔係上次個頭

燈到無人

個口感都好似 又係軟棉棉

g+同mail係屬於aks,停硬，twitter好似唔係，有畢業mb用返同一個加其他事務所用返同一個

dreyers個隻我ok
佢地韓國個隻就唔知啦

掟支牙膏入冰格仲可以省翻買雪糕錢

奶粉順眼左咁多既

唔好再講了
點解nako會鍾意 好似話好多日本人都鍾意
上次係咪講左采元 元英 同nako鍾意薄荷巧克力雪糕？野餐個vlive開頭

呢個頭好正

佢係雪糕就中意

我希望佢IG、Twitter同youtube keep住更新就心滿意足

[180926 咲良 izone ig更新]

收到確認IZ*ONE出道的祝賀蛋糕 [心花怒放][蛋糕]
真的很感謝大家
會更加努力成為為我應援的所有人自豪的櫻花 [心心相印]

雪糕黎講 薄荷味同豆腐味都可以話最難食

最鐘意食曲奇味

彩燕ig

豆腐味
我本身唔太鍾意食雪糕所以真係冇留意咁多雪糕既奇怪野

原來又開始大直路

最緊要係低卡路里雪糕

認唔認得出係邊個

有落差，原本以為永遠去韓國點知見到佢地返黎
佢原本d飯唔理係未有油b應該瘋狂課金
肥秋係最終贏家

仁美定

望真啲
有原圖㗎

佢d飯真係唔知IZONE想攻日本市場

證明大家都wfc produce48

側面個樣好成熟

乜野呀，一早講左韓日出道，點都會有日本event啦，争左係乜類型姐，所以專任先好失望姐

唔睇身高嘅話

肥秋點都唔會輸啦 櫻奈仁D飯唔係去izone 就去同Team 其他member 到 比盡你走埋去46 咪又係肥秋 而家咁樣係想食埋日本d 泡撚

係
彩燕話係最後一日假期

冇忽似
建議驗眼

第1張

豆腐味係我最愛 我覺得好好食

關咩事 專任=冇握手會 所以先成班喊晒
d人係想去握手會多過睇con
而且一定隔好耐先見一次真人

佢啲飯唔知會攻日唔係即係等於佢哋冇了解過pd咩
了解過就會知izone會係日本出道
不過大家都冇諗過會直接專任

nako係咪藐左下嘴

呢下

識野

大個女啦

依家係咪只有等vlive

Yes

係咪全部都係twitter
依家唔得閒搵

櫻like返自己個izone post

sakura個蛋糕post

twitter有link

人身攻擊
cls

dklm cls

係啦 除左twitter唔知邊度仲會po呢d一手相

泡仔會唔會又屌佢哋唔like其他人啲post㗎
禾櫻快啲like返奶粉同彩燕

返工留名

反而見到hkt hana仲like得多izone d相

再睇落d 都仲有d haters既comment
d人都話要report佢地

話說係唔係有個二次傷害既pd48咩behind the scene定特輯呢幾日出 ？

豆腐雪糕好食喎 薄荷朱古力都唔差

izone member精華特輯
staring YSSW，high notes，crying，unconfidnce

佢好似成日食拉麵

想佢post埋地址 跟住佢去食

咩都起到底

kirin tan

就1001

機場片

返緊工唔知搶唔搶到1001

幫你助攻

下個標題係咩好

助攻

小飯粒仍然失蹤

指原巴係時候啦

去啦